有政治智慧就今晚休息

宵禁 > 唔出
睇下係咪夠膽全星期宵禁

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

今晚唔好出
明顯黨鐵成班魔警係入面

和理非

佢實夠膽你都on9

天真到

如果係完咗宵禁先再出
係咪又恢復返宵禁

咁周而復始咁宵禁 就真攬炒

太子個班實出

臥底出

咁咪真攬炒

太子警署?

咁樣唔算欖炒 要佢真係出宵禁先係

仲吹休息風，你玩夠未呀

但而家熄埋mtr
同宵禁冇分別喎

琴晚要出
今晚要技術性唔出

聽晚唔宵禁嘅 就再出

匿喺月台/控制室

逼佢宵禁 先到做新聞 我地宵禁冇咩新聞價值 我覺得 老實我地可以照出黎和理非 驚佢咩

日日都休息

一定要打架咩。組隊去自己區癡連儂，得左。

講緊要等佢一晚開返先啊

1

點解唔出，聽日仲想大條道理唔返工

你休息啫，人哋可以插贓嫁禍，放把火就走人。

如果係全星期宵禁

咁你仲出唔出？

宵禁就唔出，點贏呀香港人

唔係今晚 佢重有一日要開夜晚

吾信。

正式臥底

唔係今晚 佢總有一日要開夜晚

Push

有機會匿起控制室 真係要小心

係

今晚宜貼文宣

不過抖埋聽晚好喇

今晚早d抖啦 聽朝930高院呀

今日facebook見到 唔知真假
但見尋日亂拉人實係因為唔夠人數
所以覺得真都唔出奇

[member]當人地覺得我地會休息時緊係出去殺佢措手不及，我知有手足準備好今晚[member]

吾你老母p牌仔

到大家以為冇野 咪再出囉

休息撚日日休息

政治智慧

休息完聽日返工啦好

依張尋晚有人post啦

日日都休息
on9

其實冇前線會上連登
入tg講啦

大埔有化妝晚會！！！

你琴日問我 我會話出
但試過琴晚 今晚出乜?

點解唔等佢開返先再出?

林奠今晚就話蒙面法成功

你睇睇我琴日嘅post先

黨鐵今日關站配合黑警欺壓市民，以為咁樣就會改變民意，集合勇武巴打，每區出呢好好同黨鐵裝修，維修殘舊地方

休息到幾時啊？

又一個休息撚睇下幾多人中計先

晚晚都休息

push

日日都出咁同雨傘有咩分別呀？

係自己屋企附近？
好似尋日將軍澳咁
你以為睡房城市無退路

屌你全部都係樓上落來

到佢夜晚夠膽唔收車

:o 出 但要戰術,但唔可以公開討論｡ popo is here

琴晚大把你呢種人叫唔出
之後就一日少一班人出

岩呀

琴晚同今日唔同

彿系休息撚

琴晚要出
今晚唔應該出

因為咁唔出正on9

政府：禁蒙面法成功令市面回復和平

其實日日叫休息係因為從來未試過叫到人休息唔係因為真係想人日日休息

發現休息撚

太子手足索命師

宵禁 > 唔出=宵禁 有用

咁多支那大行
D人一定要攪地鐵咩

又休息論，自己決定la 自己區驚撚返唔到咩

念力抗共

屌你老味 5號立法到依家日日都叫人休息 收皮啦

想出就出
冷氣軍師收收先

日日休息,等死最好

你自己休息咪休息
唔好叫人休息

出糧㩒左, 朝早有咩人, D人食晏㩒排到仆街

又休息

鍾唔送頭就自己去，唔好叫班細去送

各有各做，自已作主。

唔係以後唔出

日撚日都有人吹風叫休息
屌你，你攰咪自己早啲瞓

一係你就講邊時邊刻有行動，大家預啲時間抖抖
你唔講幾時行動就剩係叫人唔好出
等大家抖慣咗，習慣咗交個波畀其他人行動，林鄭就最開心

日日休息，日日等人救
正垃圾

等佢開返晒 就即出

日日吹風休息

一唔早收車嗰晚咪再出

等雙10普天同慶 暫緩任何裝修 國慶重要啲

遍地開花
自己落自己區，散住步保持流動性，光復香港

沙田有冇和理飛活動

日日休息好無

做文宣

唔緊要架 去街裝修

又係休息撚D FD?

永不休息

黑警唔會知幾時有勇武出擊

又話想贏又話要國際戰線
而家咁撚大個機會快D幫手
NBA同電競係兩大重點

1.翻譯文宣
2.Twitter
香港人，反共！

係呀係呀 有政治智慧就應該日日都休息
休息係最舒服 最好架
上連登屌鬼就抗爭成功架喇
繼續休息啦

咁你咪自己休息羅屌
開post叫人跟你做乜撚
Who are you？

又吹今晚休息日啊？

拉

如果佢今日______ , 咁我地就休息!

星期一至六放假, 星期日及公眾假期休息...........

可以隨機出，隔1,2日唔出
等佢估唔到

特別女仔唔好出

u got it

香港人好易慣

唔可以俾所有人慣宵禁

有人咪出 無人咪唔出囉 識唔識

你休咪自己休囉 又要開POST講

屌你老母 日撚日都話休息
直接話放棄吖好冇

佢就係想你唔出
宵禁 呢兩隻字唔係要你做出嚟
你自動做 咁佢咪唔洗講囉
係要逼佢講出嚟先係贏
你真係唔識㗎喎